不如直接叫usa肺炎啦

😂

拉

哦

臭閪蚑那武漢肺炎

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
殺曱甴唔需要用劍
(會員#67089)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

叫殺曱甴唔需要用劍肺炎

而家武漢仲安全過尾國😂

認同，D人都死鳩晒

哦😂

死亡率唔夠10%,就算成個武漢d人中哂都唔會死哂啦,曱甴用下腦ok

又一隻曱甴被我串到一棟都冇,所以話殺曱甴唔洗用劍

都係武漢肺炎有氣勢d

係連登講有撚用咩

梗係上Twitter講 順便叫埋佢地賠償俾中國
唔係唔敢笑鳩班美國佬吓化?

)30195-X.pdf
武漢個死亡率直迫25%
唔夠10%